我地要爭取到底，7月1一齊去

來源：

推